我唔係未試過

呢個活動用了300抽
刷石刷了90粒
課金又課了4單
但係一隻5星都無
再望住你地班撚樣
個個都10抽就中
呢個世界公平咩